開路比人入維園

銅鑼灣皇室堡方向塞爆入唔到維園，去灣仔靠告士打道方向